有冇人知琴晚俾人挖眼個義士情況點？

佢會唔會俾人報復
會唔會盲左架

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權

[求片] 被狗挖眼

隔離post 有佢嘅朋友，可以去問問